今時今日 仲應該點樣溝學生妹？

溝學生仔Gay

？

係咪覺得自己好撚好笑？

又係你個死機佬

教會

join邊d先？團契？